[股災] 麵哥+師父發力，一日跌足1100點

多謝麵哥！
多謝師父！

癲架佢

我開post亂尻發悔氣

今次真係唔關我事

食蕉啦你

我決定以後逐個reply 負評佢地

追蹤mode

有麵哥既超遠程牛牛加師傅既地圖炮仲邊有得輸

牛佢老母! GOGOGO